[Better Now] NBA 2017-2018季後賽討論區(78)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

慢到

3

塞迷

4

其實我覺得可愛個rumor 信唔過
依家傳出去 你叫boston 班友點全心全意打東決
由其係被trade既人

覆返先
Giannis 完全唔會影響 cap/tax 問題

唔洗信唔過

100% fake

講緊過幾年續約留人的問題喎
你依家唔衝 之後都留唔到

Lbj放風

100% fake啦
個NEWS好似係 hayward +19 pick

點會可能

似係lue 放風
lue係戰術大師
分分鐘個rumor係佢800個戰術入面其中一個

Jaylen 換約前要做哂補強

睇唔到AL 份約會點，叫佢option out再平簽長？

cls
30m wo

哦，我明啦
你意思係換 Giannis 衝唔到冠
但係 AD or Leonard 就得

對安爺爺搞基可能得

YES
同所有塞迷都會prefer AD 特別咁的側翼群已經係東冠料

所以唔知到時點處理

萬一AL完約波士頓又搵唔到內線，結果KI Hayward Jaylen Tatum 都幾大壓力

話我啦 唔好話所有

AD call trade 就全nba 25隊以上都all in 啦

咁又唔好咁肯定
不過好好奇 如果可愛單交易係真
我皇下年應該200%走去76人

咁 AD 肯定夾過 Giannis 嘅
純粹係覺得 Giannis 係呢度有 d underrated
講 trade value 我同意 reddit 主流睇法
佢唔會爭 AD 好遠

好想lbj 係騎士終老

Boston should all in ayton

你唔比個狀元騎士都幾撚難

學pp臨收山返騎士簽一日約

Better now 好正

giannis比個勁coach佢應該係nba惡夢

快啲滿足fu g 願望 同馬刺換 我真心想 但無可能換走

去龍好過啦 幫龍過關

學左KFC玩心理戰

You probably think that you are better now, better now

Life must go on what can you do

屌 第一眼以為係melo 但望多兩望就一啲都唔似

放rumor trade 埋自己，等騎士班友仔可以專心打波

.

Post Malone

Karl Malone d fd

Great sourced info via @KellyIkoNBA: Suns covet Clint Capela, prepared to offer him a max contract. If Houston doesn't match + he signs with PHX, they'd have a big man and I'd speculate they'd draft Luka Doncic.

據《克裡夫蘭老實人報》記者Terry Pluto報導，消息人士透露，在與暴龍的G4中拒絕登場比賽的騎士後衛Rodney Hood積極主動地向總經理Koby Altman和總教練Tyronn Lue道歉，此外，他也在向隊友致歉，騎士認為Hood展現了真誠的悔意。

騎士方面也清楚關於Hood拒絕登場比賽事件最初來自記者Jason Lloyd的那篇報導造成的輿論譴責讓Hood感到痛苦而難堪，對於一些當時批評Hood的隊友來說，這篇報導也讓他們不好受。Hood一直是一名安靜的年輕人，並不會經常惹麻煩。一位消息人士表示：「這件事真的非常不符合他的性格。」

騎士隊友也一直在告訴Hood，現在並不是擔心個人的時候，Hood對於自己在上場時間的競爭中輸給新秀Cedi Osman感到沮喪。

一位消息人士描述，Hood當時處於「某種眩暈狀態」。他對於自己沒能在上半場登場感到不高興，隨後當第四節還剩8分鐘，Lue要Hood上場時，他的思緒完全不在比賽上面。消息人士表示，Hood當時安靜地拒絕了登場，而Jose Calderon此時站出來表示自己願意代為登場。

此外，據《克裡夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報導，消息人士透露，在Hood與包括總經理Altman在內的騎士管理層面談時，雙方進行了一次很好的的談話，Hood也對此次事件表達了懊悔。「這根本不代表他的為人，」一位熟悉談話情況的消息人士表示：「他是一名團隊型球員，願意服從球隊利益。對於此次行為造成的影響，他深切地感到抱歉。」

根據NBA記者Dave McMenamin報導，消息人士透露，Hood對Altman解釋，他透露自己當時說了類似於「我沒事，讓其他人上場吧這樣的話。」

比我皇打到仆街都似

幫我皇含撚先掂

男神 多女搵到...

佢終於知

全部都禾自己funson...

多女

唔講咁多樓豬好波

Agree

yes

其實點解curry冇再用 high glass thrower 嘅？

樓主00後男神

嘜來噶？

拋柴？

應該係floaters ?
定係想講擦高板

如果太陽真係咁做，係on9到極點

依單料都唔知有咩好信

Bucks仲唔快d請Bud

太陽不嬲都係水魚

幾可........

拳皇

亡羊補牢 未為晚也

而且都未亡

然後打塞個時打回原形

如果真係一人行多步 成日覺醒晒

呢隊騎士不得了

發完夢啦夠鐘食藥

拎去吧 頂薪

甘撚早 比禾打個飛機得吾得牙

尋晚開Jordan pack開到鑽，點知係contract

K love: 狼王身手
G hill: 穩健控衛 c and shoot +防守
Tt: 進攻籃板機器 體能波之鬼
Kyle Korver: c and shoot 神器
Lbj: 唔使講
Jr Smith: 場場都無雙 百發百中
Jeff green: 鎖！
Jc: 唔再派膠 亂戰高手場均15分
Hood: 唔再派膠 攻防兩端作出貢獻 場均15分
Larry nance : 高級工兵 必要時用勁爆入樽打士氣波
Zizic+osman: 新人臨危不亂

應該champ

傻仔Hood ？15分？

Nick Collinson退休

Jc同hood加埋有10分都偷笑啦

清 仲有玩？ 其實成20000一包 點儲除左課金？

打weekly challenge送咗一包

成也JT 敗也JT

Jr&TT

一個role player 成世打一隊都幾勁

佢同夏士林都係

原來個包 好似開左張紅洛文

我好耐無玩 點解成日見拍賣所有d無限球約既人？

咪就係我抽嗰張死人鑽contract囉
仲諗住鑽jordan可以即刻賣咗佢買鑽jokic同melo

哈隊無佢咁role 啦

要贏塞唔難 先要限制一個人就係賀福特

佢就係少帥球場上嘅大腦 收賀福特皮騎就贏撚緊

dam right

吾皇往死裏剷 剷到賀福特個犯纏身

Lbj 鳩打都贏塞啦

陣容上騎士好蝕張
睇下吾皇可唔可以再一次以下克上

大家覺得今年邊個最有機會拎MIP?

點蝕法
講排面騎其實唔差 有lbj已經op
反而塞傷左兩粒星
比教練就蝕啦

我諗嘔奶都攞硬？

有意思的是，如今的美斯和NBA球星占士一樣，都學會了節省體力，沒有人比這兩位球星更會合理分配體力。據ESPN的數據，在上場時間超過20分鐘的球員中，占士是最慢的10名球員之一。在常規賽中，他的跑動速度只有6.1公里/小時，而在季後賽，他的速度更是下降到了5.9公里/小時。數據還顯示，在常規賽中，占士在場上74.4%的時間在走路。在季後賽中，他走路的時間佔到了78.7%。不過他在比賽中的其它數據卻在增長，這證明了他非常善於分配體力

吾皇

陣容上騎好蝕章

係咪睇唔起吾皇

玩到依家先知

不過戰力增長得太快 半年前玩 紫卡十萬起跳
家下 有d幾千有交易

一起身就發覺冇nba睇
好灰

慣左日日有波睇

諗返都係嘅 過3個月又出2k19了 到時認真玩先 之前無玩過MT 發覺MT先最好玩

係

快啲東決

2K19 搞番好個MYGM 啦

火箭

ON99 劇情GAME
其實最要搞番好連線DELAY問題
玩到要 預判

三點半

好彩箭勇場場正常時間

20歲的Tatum在自己新秀賽季就打出了驚人的表現，而他在10多年前就與Lue相識。除了血緣關係，他父親和Lue還有一個共同的朋友——前騎士後衛Larry Hughes，三人都來自聖路易斯。

“他們經常來新墨西哥州。”Lue說道，“之前看他還只是個6、7歲大的小孩，現在他已經這麼強了，真是太瘋狂了。我們都知道他會成為職業球員，也知道他很優秀，但他展示的能力還是超越我們想像。之前他來我家一起吃戶外烤肉，過幾天我們就要在NBA的舞台上作為對手，這真的很神奇。”

“作為新秀他的表現真的太出乎意料了。”Lue說道。Tatum這星期給Lue發了短信，計畫在東區決賽之前跟Lue見一面。Lue表示這有點奇怪，但自己絕對會把球隊利益擺在首位。

最近，曾跟Chris Paul做過隊友的老狀元Kenyon Martin在接受採訪時就談到了Paul不受很多球員喜歡的原因。

「很多人覺得他是一個政客，而政客是不值得相信的。」 Martin說，「他在更衣室的一些行為，會引來隊友的反感。他跟管理層、教練組打交道的方式什麼的，沒人知道他在背後搞些什麼，因此會引起懷疑。」

在NBA的更衣室，球員們一般都有一個統一戰線，但當他們發現有誰在這個戰線誠意不夠，就會出現問題。 Martin說：「球員們會覺得Paul別有用心，帶著目的，不是跟其他球隊在一起的。」

Martin也說，Paul在場上比賽那是無可指摘，「他盡到自己的責任，組織好進攻，傳好球，讓Griffin、Jordan賺了很多錢。但更深層的地方，關鍵的是彼此之間有沒有信任。他的數據當然一直非常出色，尤其是助攻。但在一些球員眼中，這就是他唯一能做的了。而且，如果他只能累積助攻，也有人會覺得他是自私的。因為有些球員也是需要球權的。」

而在近日，黃蜂中鋒Howard在做客一檔節目時談到了本賽季雷霆的情況，Howard認為雷霆三巨頭之所以沒能走的更遠，主要問題在於Westbrook沒有讓PG和Anthony更好的融入這支球隊當中。

在節目中Howard說道：“大多數時候球都在Westbrook手。我時常看PG和Anthony打球，他們就是站在那，然後看著。比賽末段我認為球應該更多給到Anthony手，因為他是一個更好的終結者，PG則是在前三節會幫你得到20-30分的人。”隨後Howard還表示Westbrook幾乎拿遍了所有的個人榮譽，他需要讓隊友更好的融入進來。

塞整體勁好多
得分點都防守都好過騎士好多喎
騎士第二三得點分係love同jr兩條撚屌

找亮點

更好的終結者

😮

2隊教練既對決 張圖冇咩問題

找亮點 亮你媽

亮你老母點

樓主是雞

不認

不認

還須認

今日冇nba睇

btw 好懷念

大鯊魚去猗個時都半廢人黎

星期一先有

個年係豬比塞？

果時輸波俾人屌得好甘

話管理層係咁扮做左野搵埋d廢物

甘你老母

FU G痴左線

24個夫G

你家陣話我痴左線

Roflolmao

個年真係
搵著個生涯末期變左肉塊嘅shaq

吾皇1.0 騎士好多行為都on99

笑死 夫子冇人理係要做野引人注意

個年Shaq除左自己就係shatin the fool之外
就唔多有咩作為

係邊個害到我咁

塞都係

有既，2k幾好用

邊個害你牙 bb

塞唔多算
佢買佢番去都係坐多

樓豬😢

個時以為有雙O’Neal 就換走Perkins
點知兩個都輪椅籃球

典型普通既管理層對中等強隊既補強方式囉
PICK又唔高㨂都㨂唔到D咩養更加唔駛諗會好得去邊
FA又冇吸引力
咪唯有食人D大約要D老野睇博回春

係，姐係你唔會屌快艇簽pp當補強

但會屌雷霆簽安東尼(求其up但例子)

我覺得cj果種新人爆發or whiteside 果種d league爆發機會都比回春高

又針對我雷

CJ其實PICK都唔低啦
騎有咁高PICK咩
至於白邊個D騎識養人咩
不過其實咁好眼光個D又有邊隊咁勁下下博到

大鯊魚？
你母語係乜

都未必關眼光事，唔太相信cj whiteside 係expected 打到咁

English

5月11日，騎士與暴龍的東區半決賽第4場，騎士板凳後衛Hood在第四節垃圾時間拒絕出場，並引發外界的關注。據美媒體透露，Hood可能患有嚴重的焦慮症，而這在他的大學時代就有記錄。

“很多時候，別人並不把我們（球員）當人來看待，而我們一直需要經歷各種狀況。”Hood最近在接受TMZ的採訪時這樣說道。

騎士與暴龍的東區半決賽第4場，Hood在第四節垃圾時間拒絕出場，並引起了隊友的不滿，但是他之後和騎士隊總經理Altman進行了溝通並且做出了道歉，而騎士隊不會對他進行處罰。

據《SLAM》記者法默爾-瓊斯在Twitter上透露，Hood在比賽中或者比賽開始之前會有嚴重的焦慮情緒。

你地班玩具狗快d道歉

咁同樣都係賭下
你搏老野回春係保守但都合理好多

其實巫師係咪已經冇得搞
幾年cap room鎖死左
現今陣容最盡都係東決
利申：幾中意John wall

勁極咪巫師pp

搏新人有機會係巨頭級

老嘢衰極都可以放落場靠經驗打波
博whiteside呢啲，落到場已經當贏

Steve Kerr Not Worried About Rockets Having Edge in 2018 WCF: 'We Have Rings'

Yes, Big Shaq

大 鯊魚

咁又系

同拾荒者 雙槍 兩邊互換下 可能有化學效果

Jayson Tatum is actually Ty Lue’s distant cousin. Said he’s been watching Tatum’s development since he was a little kid.

唔拆一拆條骨，都冇得好搞
一係beal一係wall

拾荒者
好名

john wall+ nurkic

強化版gortat

放wall過去同ad 表弟一齊

好悶啊無波睇

屌你老母 nike係未玩鳩ddr 出對咁既色既鞋俾佢

想睇John wall去鵝夾雙塔
不過依個trade連my gm都冇可能

講緊雙槍 唔係nurkic

defrozen

Tony Parker says he's open to joining new team, unsure if he'll remain with Spurs

"It is not yet sure that I'll stay with the Spurs. I am open to all proposals, I would like to have my entire career in San Antonio.

The sport is a business and we will have to make choices. I had 17 years with the Spurs, I would always be nostalgic but this is not the end of the world if I change my club. I figure two to three years more, if I go somewhere else, I'm 50-50. I do not see myself outside basketball yet I want to stay three more years to do the 20 seasons."

竟然

KFC 三子

巫師兩隻後都唔係undersize
同柒者互換下啦
mc換beal

跟手nba出個個新廣告有kd james harden 同埋ddr
我想問係想點 我龍王得罪佢？

龍王

唔係話john wall 去拓荒咩

之前拍果時冇人估到 4:0

諗吓就算啦，
我想coach cal教埋添啦

yes 或者beal

引戰

放低你最愛10人組，我地打Playoff睇下邊隊會champ，打左8隊先

wall rapper middleton melo gobear

rondo beverley hayward jabari howard

Beal去拾荒換rapper
然後Beal cj
Rapper wall

我龍下年會戰勝歸來

夏天都解體 點戰勝

其實我覺得wall唔需要星級後衛做拍檔

Curry klay kd green iggy
Cook Livingston young west McGee

一野收左夫子皮

Wall餵底好撚勁

可摸耳計retired
因為淨計現役唔夠十個

Ok你seed 2，下線唔該

俾你入一個啦，你琴日都有九個

睇下巫師 想賣wall定beal

夫子中意埋2線兵，邊夠我勇打

我就覺得，beal 比較切合現今打法

同wall 見頂

利申：實力上係wall 勁d

同Adams part會點

8個ja ma
咁我入MJ了

我到時就放howard 上正選打撚爆green

垃圾，唔入ai

Irving Jordan Simmons Love Embiid
Rubio Korver ? Saric Towns

見到夫子話要引戰

seed 3

太多後場了

如果可以入埋AI 我=換走Irving

88

其實如果有人排
Curry Harden LBJ KD AD
CP3 Thompson Leonard Green Cousins
依類全星陣，都唔洗玩啦下話

其實成個吾皇 1.0 時期，都係06-07最勁
吾皇單騎帶騎入決賽
ecf仲要淘汰大ben領軍的活塞
而且一班綠葉都有表現，好似varejao,ilgauskas
可惜決賽比刺屌打，三巨頭太犀利

睇成績就好似係

但最勁一定係09年

arenas t-mac battier ak47 yao

b.davis m.eills vc Peja a米

依家啊清

最衰係d人做壞規矩

咁咪可以笑鳩佢勝利球迷

其實係
除非限最多兩個all star players

咁有個死左啦

如果鬥廢你個陣可以一戰

屌啊

唔覺得輸比勇士

暫時仲差seed 4-8

原來tatum老豆同lue同占士當年隊友larry hughes係好朋友

身為kobe迷仲r我皇follow,好才我皇無理佢。

In that one tweet, he asked James to follow him back twice. It didn’t happen then, and it still hasn’t happened! To be fair, James doesn’t follow that many people on Twitter. But if James still doesn’t know Boston’s 20-year-old superstar in the making, he sure will once the conference finals begin.

認親認戚

我覺得幾靚⋯

westbrook harden durant d.green mcgee
ball mitchell tatum simmons embiid

不如fug整個類似既表，限定一個金額去組隊

Curry Klay KD LeBron DAJ

Rapper去到po值2蚊

邊整得曬！

Dllm華 rondo olnyk zaza 表弟
收山陣

irving klay kawhi dirk embiid
rondo harden melo draymond boban
好似抱太大團

市場格價可升可跌呀

唔挽了

投降了

Defrozen lowery對我皇1蚊都唔值

Dlo $1

屌佢老母牙

D.rose roy g.hill webber bynum

呢個陣如果唔係傷患，應該會勁到痴線

呢隊我整隊
活塞5虎就收得皮啦

Fu g搵個合理啲既圖
我地揀啦

難d wo

有人連boban都鍾意，點會有圖包含曬所有player

𣎴如大家講下一D比傷患影響成個生涯的球員la

D.rose唔使講，勁個陣真係好變態
仲有oden，如果唔係傷，佢加aldridge應該會好犀利

Roy
VC
Penny
Agent Zero

頭3個仲要prime 都未到就大傷左

Luke walton
唔傷嘅話擔當pippen角色輔助Kobe

可愛

lonzo ball

Agent 0生涯最傷唔係傷患啦

JaJaJaJaJaJabari

呢件

Penny

本身係改變nba板圖既球員

本來今年入到allstar了

自己開2k玩啦

冇記錯佢傷完出黎都已經打唔返水準
之後先慢慢墜落去到玩真槍

FMVP左啦

Thompson d暗瘡好核突

依家喺youtube睇吓佢鳩up我仲開心

背景

josh smith

歷史地位可以點升

反cup大飛 名流青史

永遠的一線鷹王

本身都歷史第2 僅次white memba

agger,都已經all time goat，無得再up 啦

who the fuck is white memba

白色gay佬？

penny加o'neal真係好勁
可惜95年輸比有大夢的箭

Penny + O’Neal 如果加個襌師

應該champ左

大家點評價dennis rodman?

黃金工兵

最接近神既男人

因為企佢隔離？

Doncic唔選，等2019

金將軍至愛

4月已經報咗名

【每日八卦】KMart：聯盟中很多球員都討厭CP3

Kenyon Martin，網隊前全明星，做客Colin Cowherd的節目，談到為什麼包括快船球員在內的很多人不喜歡保羅。他說保羅骨子裡是個政客，總是背著隊友跟制服組打交道。人們不信任政客，隊友們認為保羅的屁股沒有完全坐在球員這一邊。
Chris Broussard說保羅和樂邦是全聯盟對隊友要求最高的兩個人。區別是樂邦能帶隊友奪冠，保羅天天像你媽一樣嘮叨個不停，年復一年依舊一無所獲。

其實佢真係好撚茅，宜家應該會好快比人foul out
不過果陣好有用，尤其係對o'neal

笑死

今年有登子鐘意佢

超扮野

年輕返兩年 一齊終老就差唔多

lue將吾皇潛能逼晒出黎

Embiid：如果球隊需要我去招募誰，我就會去做的

「無論球隊需要我做什麼，我都會去做，」Embiid說道，「我感覺我是球隊領袖，如果球隊需要我去招募誰，我就會去的，我會做的。」

「我想要贏球，我感覺任何想要贏球的人都會幫助到我們，我會在這裡幫助他們。」Embiid說道。

Bill Walton
無傷嘅又一個 All-Time Top 15/20

第一次坐正教兩年半年 兩次finals一次冠軍

內8

隱性gay

Kerr呢

基佬先內八

係二字鉗羊馬

根據香港媒體報導，前NBA全明星中鋒Andrew Bynum在近期與香港甲二組球隊建龍接洽，雙方一度接近簽約。但最終未能成行，隨後建龍隊確認了這一消息。

建龍隊表示，Bynum只是他們的5-6名備選之一，也有消息稱Bynum索價過於昂貴才讓球隊望而卻步。然而Bynum自從2014年便再也沒打過職業比賽。他的身體狀況才應該是阻礙他登陸香港的最大障礙，事實上，在香港聯賽的二級水平，對他的正常實力而言應該是輕易碾壓，也側面透露出他如今的身體狀況。

你迷皇迷得好深

Lue後生D

Respect

香港保齡球會簽唔簽？

據《The Athletic》消息，中國籍球員阿不都沙拉木在過去14天裡已經接受了8支NBA球隊的試訓，其中包括籃網、湖人、獨行俠、公鹿、太陽和爵士等隊。

條友英文全名叫Abudushalamu Abudurexiti

字母弟

不嬲，如果唔係佢點會比人屌扯貓尾

超能膠

笑什麼？你也是占狗

4強撐占了

另外三隊不了

系
我應該系依到年資數一數二深既占迷
由佢仲係高中生果陣已經鍾意佢
可以話係睇住佢大 當佢半個仔咁

諗起上年吾皇輪休就輸波，去到今年直頭無射波

97年開始迷Kobe

個陣覺得呢條友好癲，拎波自己打鳩哂（個陣仲係第六人）拎埋入樽冠軍

以前喺湖人大好前途
on99自己斷送
啲nigger真係賤

Ching迷左就廿幾年
球皇宣布退休係咪好撚sad

收到wind係因為建龍唔夠錢簽佢

最癲係咪對住jazz 連射空炮

甲二邊夠錢簽...

真係會好sad

但有d想佢快d退唔想丟人現眼

但個幾球air對Kobe 成長應該好大幫助

唉
曾經大有可能做gasol接班人 (gasol 80年 , bynum 87年)
仲要17歲就開始打nba,冇邊個可以咁後生就打nba
可惜多傷

It's been just over two weeks since the Spurs were eliminated. Kawhi Leonard wasn't able to attend a single playoff game.

Tonight, he caught a Dodgers game in LA. This will definitely be your Laker fan-friend's new favorite video.

因為受傷要係紐約復康 去唔到現場支持馬刺
但可以去LA睇棒球

gasol 接班人

關你撚事咩死占狗mon post狗

D nigga細個窮，一飛上枝頭就係咁

占狗=玩具post最低賤生物 = 牙權，樓豬

台主除外

同意

fbi is watching you
我全部睇到晒 小心D講野

禾系依到最有型既占狗

乸型就有你份
乸型金牌殺手

你最冇資格出聲

第一輪+第二輪頭兩/三場數據
Harden 單打仲係咁高效

以前有咩途徑可以睇到 NBA

咁出下聲先啦

牙權真人

報紙有一格

Nba地帶（我97年睇nba已經有轉播，星期4夜半場，星期六一場，同highlights)

Av你都似有返咁上下年資

上次佢約我去gay bar都唔係咁既樣架喎

無意上網睇到

av 同L ball都係廢老來

望住我一日一日咁成長自己一日一日咁老去啦廢老

到我過左青春期佢地應該不惑

AV老D定廢老波老D

廢老波=83年，同我差唔多屌你老母

我估我仲後生過你

好想now下年播返nba
聽返佢地評述

我少佢幾條頭髮

咪聽樓豬鳩up啦

佢同我差唔多，我地讀緊同一間中學

夫子90後WO

如果你真係90後我會驚訝

佢講緊樓豬

我地00後btw

個陣要叫老母比錢買籃球書睇

唔肯定係咪XXL

好似30蚊本 帶完返學上堂睇是常識

係咪咁廢啊

我果時係自己偷

屌，諗起我好似有廿幾三十本XXL

諗返覺得好哂錢

不過我個陣因爲penny睇nba
佢係我人生第一個偶像

我估樓主 80 尾, 90 頭
所以我咪話我估我後生過佢

錯了

屌原來你係90後

我以為你=80年代頭出世

不過可能av講野好成熟

報左驚

呢度應該無人年紀細得過我 我08年出世 係產房一出黎就見到PP倒佳得樂落河仔到
所以我到依家都只係飲佳得樂

唔報死全家我屌你老母

屌你老母70後會計權扮細

好撚嘔心

祝福你🙏🏼

我出院無幾耐，老母帶我去飲喜茶

到依家都成日飲

Ching 如果你應該80後喎

如果由高中就迷占士
宜家都應該都3張

我97出世

一出世就比老豆迫睇🤡🤡🤡

系

屌你地抄橋都俾D新意 個個都一出世就睇

唔計老屎忽，依度年紀排名

會計權79 > 廢老波83

我以前睇MJ 係聽收音機
如果要睇數據 要打字粒 逐粒打出黎

阿媽係我仲喺個肚裏面嘅時候已經胎教睇nba火箭了

你算好啦
試過有人話我鐘意睇 Wilt 果個年代，所以至少六十歲

我個陣係我討估你大冰風5年左右

火箭人

HARDEN 低位防守聯盟TOP 5

Sampson年代？

原來出面又有POST引戰

又有得睇表演

唔係00後自動返高登喇

變左殺龜大會

認真..咁呢度會得返你一個

走喇.......行住屌😂

冇撚用

唔係調返轉咩

返工好撚悶

今日冇咩野做

我等緊收工

星期五自動holiday mood

話時話 玩具台有冇大學生？

不論讀緊/畢業 嗰啲

有邊個唔係

有

U=中學生

夫子好串

有時放飯 聽到啲中學生傾NBA又有上連登

我都唔敢上黎 驚啲中學生知我係迪基亞圍鳩我

點敢圍你 你咁大隻

行埋去同佢講，我係台主，我封你地就小頭目

痴撚線你胸肌夾斷佢地四肢都得啦

真

DEGEA=

中學生見到都驚到標尿啦

Bamba

樂觀咁諗，佢一定係實力派球員，唔會走去賣樣搵食

成班老屎忽係到圍爐
小妹00後睇唔眼了

雙腳難敵四手牙

何況人地6、7個

幽遊白書00後冇睇過架

咪撚post喇

中學生，打低兩個就四散啦

好似林雪

有無人知依條死塞狗邊個嚟，po唔見有

隻手長得有d恐怖

原來阿富都幾橙 屋企好窮得阿媽 家姐
初中打籃波無要人 阿媽搵拍門都比人踢出門
華盛頓 第一間比獎學金佢 之後有返名氣都無走到 係雞校打波
歷練出黎既心態已經好好 希望佢當一個挑戰
唔反豬閪富了

佢叫膠比
退左休啦，幫pp kg ray gun 拎左一冠

咁好彩

我都改名撐牙豬反閪了

持平咁講，華盛頓大學個program都係招一個top prospect谷大個身價
如果唔係炒咗個教練(連帶mpj老豆俾人炒埋)，
Mpj就唔會去missouri
雞係雞，但唔會講到fultz冇原因留校

Yes
佢仲要成左名都仲去幫d窮人 同埋義教小朋友打波
拎左狀元份糧都平平地買架車only 冇買到靚車

細個經歷都夠吹奏了

以經歷睇，可能性格上fit到mb同simmons
希望係咁

好多NBA球星嘅身世都好慘情

未睇過又想睇下牙豬故事既可以睇依到

Nigga 都無幾多係唔慘

先岩

文化黎講佢地太大洗
所以經常因爲錢銀而有慘劇

之前去美國 見到啲黑鬼 真係驚

Xxl啲專題，
十個有九個背景都係細個晚晚有槍聲，
日日擔驚受怕，
好彩有籃球陪住佢令佢唔誤入歧途

你一拳 打死幾件啦

起碼大你三個碼 仲要唔知有冇依槍

咩意思 ryo蛇真人都大隻到仆街喎
應該細隻過你少少only

你見過啲鬼佬就明唔係你大唔大隻

係人地個size 係XXXL 而你最多只係L

樓豬都吹奏我

樓豬狗黎 見高拜見低踩

真

睇死佢真人係死mk

我愛ryo蛇

係一隻占狗

平時睇d球星教小朋友打波既片
就係企係一個矮籃框前面block晒佢地d射波

「我覺得這是一種相互認可。」Redick在接受採訪時說道，「我相信大家都希望我能夠回來。」

「合約的數字可能會有些棘手。」Redick說道，「但這些不是我擔心的事情，這需要Bryan Colangelo（76人總裁兼總經理）定奪，我的經紀人在未來兩個月里會去處理這些事情，我們到時候看看如何做出決定。」

「我希望能夠在這裡打3-4年，以76人球員的身份退休，我堅信這支球隊在3-4年後會成為東區最好的球隊，我希望自己能夠成為這支崛起球隊的一員，屆時，我們將有希望去衝擊總冠軍。」早在去年，Redick便表示，希望能夠終老76人。

死開啦 基佬

76 rip

據《紐約郵報》的Marc Berman報導，紐約尼克可能會在當地時間9月1日使用延伸條款裁掉Joakim Noah，分5個賽季付清他的剩餘薪水。但新帥David Fizdale則對Noah回歸持開放態度。

在Jeff Hornacek下課，Fizdale上任後，Noah明顯感覺到自己在尼克的日子迎來轉機。

當地時間週二，在尼克為自己召開的記者會上，Fizdale透露Noah已發簡訊恭喜他上任，但Noah的NBA生涯即使繼續，很可能也是在另一支球隊了。

有消息稱，尼克可能會在當地時間9月1日使用延伸條款裁掉Noah。之所以等到那天，是因為這樣一來尼克可以分5個賽季分批付清Noah剩餘2年近3800萬年薪合約，儘可能騰出更多的薪資空間。

與此同時，尼克仍希望能找到一名交易夥伴，能收下Noah的大合約。本季Noah僅為尼克出戰7場比賽。

木牛 i am ready

如果佢係收15m，佢對得住佢份人工有突

希望24m/3y留到佢

據美媒報導，LeBron James連續第2年在季後賽橫掃暴龍，而前騎士總經理David Griffin一點都不感到意外，他在接受採訪時還爆料了一件趣事，去年季後賽騎士與暴龍的一場比賽中，James甚至在場上教暴龍的球員如何跑戰術。

「對手打的任何一套戰術，他（James）都能說出名字，而且他還能在場上教對手如何執行戰術。關於這點，沒有人做得比他更好。」前騎士總經理Griffin在接受Bill Simmons的採訪時說道。

「（去年騎士和暴龍的系列賽），我當時就在場邊看到他（James）當面告訴Patrick Patterson如何跑戰術，當時是第四節的最後階段，（暴龍）喊了一個暫停。他（James）對Patterson說：『不，Pat，你應該站在那裡，然後到這裡為DeMar（DeRozan）做一個無球掩護，讓DeRozan能夠接到球。』」

串到呢

你個腦係咪得占皇？

不了

吾系 仲有佢全家
佢老母 佢個女 佢兩個仔

唔計佢派膠個d係既

其實只要有人可以係clutch time代替佢去射波
咁就可以解決左佢clutch time派膠既問題

大家都係占狗 不用分那麼細

屌那星 成個玩具台都變晒占狗

其實係 clutch time唔出佢已經得 如果24m/3y續到其實好抵屌

私家雞嘅極致

成班占狗互含

屌你老母你地不如開個占狗互含POST啦

[The Ringer] It's been just over two weeks since the Spurs were eliminated. Kawhi Leonard wasn't able to attend a single playoff game. Tonight, he caught a Dodgers game in LA. This will definitely be your Laker fan-friend's new favorite video.

去唔到TX支持隊友 但去到LA睇棒球

可愛既PR可以有幾災難性

呢季前都唔覺佢係呢啲麻煩友尼
唔理事實本人係點今季啲形象真係插水

我覺得係佢個PR出事

即係佢UNCLE

自閉仔點都有責任

有無人睇左呢段bballbreakdown
分析阿ben真係講得好準
季後賽完美暴露哂佢進攻嘅弱點

yew 教練返去陪下佢老人家洗死咩

有事

冇諗佢自閉到一粒聲都唔出 而家佢個團隊比人個感覺就係麻撚煩

好似牙波咁，竟然好多人話佢無辜

佢唔出聲姐係贊成爸爸犧牲名聲搵錢，邊有得俾你錢又有名聲又有咁著數

無咩點睇呢個 series
估唔到個 on off points differential 會大得咁誇張

Highlight 數據流球迷朗素波

睇錯你了

年中有幾多球員比場外新聞搞死

唔覆了

但我心中唔覺得呢刻ad 係nba top5 player

唔覺得wb < ad
雖然呢到殺龜殺到仆街

留意到今日有幾位玩具台手足敗走公海

wb 真係算撚數 等kd返黎洗底算啦

我都敗走了

第一次聽

X 嘅level 係 x嘅level

依個唔係論點

大家小心d講野

廢撚到

你唔增援 仲係到抽水

你一個打一百個都要幫手

我會排WB 同 AD同Tier

現今Superstar:
我皇>/=KD>Leonard = Curry = Harden >/= Westbrook = AD

蛇 唔關禾事

下 佢地夠打啦

洗咩搵我依加small potatoes
自閉同AV玩好過了

Off topic
有d球星係決定下限既球星，lbj , wb 呢d

有d又決定球隊上限，Kobe KD

無話邊種勁d高d

姐係lbj , wb 配10個蛋散會勁過Kobe kd 配十個蛋散

但Kobe kd 配強插件又好似勁過wb lbj 配強配件

wb 同teir 但呢兩年 playoff
柒到無朋友
今年為左守差仔 半場3定4犯 完全唔似大佬 鬥氣打波

唔知點講

有時覺得wb 呢到比人弱化，但又比主流傳媒強化

係
我唔同你拗你內容岩唔岩，但個point我同意嘅

最緊要都係你可唔可以lead to win

今年傳媒轉口風啦 開始殺龜

【江湖傳聞】今季一直傳出Spurs及Kawhi Leonard的關係變差，據報，雙方關係再次惡化，並已達到不能彌補的情況。更有指Kawhi Leonard將會在夏天離開Spurs。

然而，截至現時，均沒有確實消息指出雙方關係惡化的原因。

wb真係名大過實
Superstar輸俾班playoff新仔點都講唔過去

所以我覺得ad偏向後者

如果佢去波士頓，隊波同佢都會勁到仆街
留底NOP 同班蛋散打 ， 未發揮得哂

如果二輪打okc 火箭應該收左皮 基石鳩足5場

東方神秘力量建議Thunder好好考慮下未來仲應唔應該放重心係🐢到

真心一問如果球隊唔要西書 去邊隊最好？

我失望架

雖然我心底希望佢早d輸

但如果用「贏勇士」呢個point , 我覺得全nba得okc做到

一定唔會賣 三子最後一人
睇西書會唔會開腦

博彩公司開出 Paul George 來季目的地賠率，湖人大熱，雷霆次熱！

預左，無諗過佢唔去湖人

其實都係要睇牙playoff p同得分手

老實講雷霆要捉戰犯牙龜唔會係最大罪個個先

大飛nyc 都有份 屌你 呃錢咩

湖2賠1?

Kobe認為，他們（76人）的天賦毋庸置疑，未來讓人期待，但卻忽視了最基本的東西，例如76人很多時候是有球就投，這在季後賽是行不通的，你得去跟防守者對抗，抗完後再接球得分，這些都是最基本的東西，但也正是這些基本的東西才是決定系列賽勝負的關鍵、甚至是總冠軍賽的歸屬。

game4一定係
成個系列 就 得分手 5、6又唔算戰犯 場都無得出
教練就緊架啦 球員就…

1.5倍

在最近Pippen做客美國的一檔籃球節目，在節目中也提到了Hood的問題，Pippen隨即開始怒批Hood的所作所為。

“Rodney應該去接受他在這個隊伍中的任何機會，他也該去接受自己在近幾個季後賽中打出來的糟糕表現。打你打出那樣糟糕的表現時，你就只配在垃圾時間上場。”Pippen表示。對此Pippen補充道：“在我看來，這應該是和他被交易的原因有關。在球隊交易走Hayward和Joe Johnson後，他在爵士本來是有機會成為王牌的人，但他沒能接受那樣的角色，然後卻被一名新秀球員給替代了，這件事情也讓我們知道Hood的意志是怎樣的，他還心態還遠不到那個程度。”

除此之外Pippen還表示到：“去場上多多磨練，多投幾個球，多準備，沒準他們在下幾場比賽中還真需要你呢，這對你來說也是一個走出低迷時期的好機會，你自己得努力找到節奏。但他拒絕上場，他在尋求更大的合同。”

你講呢段有咩問題

Def win share係咪唔準

係，最大戰犯係BD
單講球員就的確係西書，當家球星責無旁貸
佢又做唔到我皇個隻企係度死嘅表現

但如果計100%，佢唔係50%or more 囉

大把人想要啦🐢上貨架

okc 二輪既話 真係打爆火箭 game6 差仔傷左都要輸 比咪嘈爆seed

佢有咩資格講呢樣野

win share 唔準

因為要Win先計

所以勝率高會有水份

好似係

龜 只可以去馬廁或塞 佢一定補完個腦

咁嘅打法 適合邊隊？

唔計tank隊

我見頭十
Ingram
Roberson
Mitchell
Smart
Bensimmons
Brown
Holiday
Lillard
Oladipo
Rubio

以為準

答左你
幅圖搵左好耐

佢真係去呢兩隊就好睇

二哥係關鍵時間唔出
唔係垃圾時間唔出 點同

如果要排嘅我諗 win shares 或者 bpm 會好過 defensive rating 嘅
最大問題係你唔知點樣排除到 outlier
好似 Curry 咁，上年 DWS 排聯盟第三？

邊有可能
兩隊嘅教練都係玩團體波
westbrook呢啲隨時跳制

塞冇可能有榮叔

刺我又唔覺會同可愛夾到 直頭同隊波格格不入

我到依家諗唔到西書會同邊個夾到

至少排到上去防守都唔差？

之前安吉問過賣唔賣wb
依家有ki 緊係唔洗

點解你覺得有🐢仲會係要🐢去全力夾隊波咁搞笑

lbj

唔一定

最佳例子=紅撚

湧

Curry<> wb

照champ

依家咪隊波就晒佢 打唔出成績囉

牙龜就係唔掂

認真，係KD

用拎唔到champ黎話佢地唔夾好on9

咁點解derozan 依d東一又無份

Stats 唔夠好掛

之前DWS G 黎講第一Curry第二wb

問題係當🐢黎到
仲點會係唔考慮盡量發揮佢能力而係吓吓要佢去夾隊波
例如去到今年馬刺
唔通波波仲會叫佢好似MURRAY咁打？？

咁KD呢種無球 唔需要進攻空間嘅超級進攻手 邊隊唔啱

問題係牙🐢同佢緣已盡

仲有邊個可以夾
pg都唔岩

問題咪就係佢能力咁單一又佔球權 唔通要成隊波就佢一個？ 咁仲叫咩馬刺

馬刺都係巨星波黎

就係諗唔到

冇我羅已經唔洗睇

單一？
突破得分可以
突破分波可以
中距都有少少
三分差極都合格
唔睇波聽你講我真係以為佢係鐵爺之流
講到俾波佢都冇貨交咁

係

波波當佢強化版全盛TP9黎用都夠做啦

parker 放風自己會走？ 唔係公鹿個件

其實我唔係好覺
尤其係當表弟係到個時 表弟更似carry隊波個件
（當然AD其實幫佢執左好多屎）
AD 我都唔係好識形容 有佢係upgrade左隊波既
但佢單打能力真係差d
某程度上就會好似佢都係被人carry緊個個

進攻上表弟比佢好既係有一手見得人既策應
同埋自主進攻好過AD
所以進攻上佢帶動作隊會好唔少
至於防守
我始終都有一個感覺係AD D協防好麻麻

用身體質素去彌補左意識
佢俾我既感覺係咁

Klay Tom
方中信
Ray Allen
Kd
中間人

“They don’t want to hear this around this neck of the woods… Somebody recently close with Paul were telling me they wouldn’t be surprised if he re-signed.”

- @ChrisBHaynes on Paul George potentially coming to LA

作為一個socalled superstar
要咁揀飲擇食一定要KD 先叫做夾到
咁唔知係因為只有KD先夾到, 定係因為自己本身個問題大到 要KD 個咁屈機既進功level 先可以offset 自己既問題

如果有上面個5條友同隊
已經可以沖冠了
仲洗要隻龜

I mean 是但一個應該都會夾到我龜
最佳人選應該係Klay

咁我嘅觀點一定係後者

唔夠打啦
我箭投降啦

玩咩 箭贏勇係100%的波
利申：箭迷

早洩成日冇上來燈了

屌你老母 樓豬

扮緊祖洩咋

我覺得係adams

龜明顯內傳內好好多

開始有啲驚恐湧箭大戰 幾多湧迷會進場

一車車

箭迷得幾個

RYO我GOT YOUR BACK

我化身做箭迷

早洩 聖誕 Rxxxxx一定發晒癲往死𥚃燈

迷占會化身箭迷

聯盟

早洩先搞笑 有日即討燈到 湧打JAZZ 燈到不知所謂

由麥一輪開始鐘意箭

你CAP張圖出黎恥笑下好喎

我要搵搵先

認錯人 不過都班死湧狗

燈唔係問題
祖洩一樣內容copy十鳩幾次 一D創意都冇

波台唔係台冇記錯刺撚黎

燈撚左N獲

Ryo蛇柒左

吹牙

擁有nba 第一中峰capela, 第一控衛cp3 , 最佳第六人eric gordon, ryan Anderson, 瘋狂得分手Gerald green, 仲有最強軍師mda, 冠軍捨箭其誰 火箭一輸就瘋狂貼

想波叔拎到ring 又想吾皇贏多年final
可惜現實係湧已經袋左半個冠軍

你整返個湧士版出黎

得鳩閒咩

擁有NBA 第一小前鋒259, 第一控衛手感仔 , 最佳第六人二姑多拿, 生命石, 瘋狂得分手Klay Thompson , 仲有最強軍師Kerr, 冠軍捨湧其誰

歷史第一射手、歷史第二控衛 Curry
歷史第二射手、歷史最強3D Thompson
歷史最強小前鋒、現役第一人 KD
DPOY Green
天殘腳 Zaza
FMVP 影帝 Iggy
打爆29隊PG 生命石
賤種 West
最強神經刀 Young
10分鐘張伯倫 McGee

如果登子同cp3可以影帝上身，foul trouble green，咁就有得打啦

sorry
歷史最強小前鋒、現役第一人 唔係259
佢依一世都會俾吾皇食住

投降唔打了
2018冠軍🏆湧

今年湧贏唔到總冠我自貼又點話

過多幾年25Champ同fmvp仲多過吾皇就搞笑

draw走kd 先係首選 今年協防單防都好勁
switch 完cp同jh 都未必單打到佢 cp就一定唔得

點解啲人齋講mj kobe lbj而唔講259?
因為佢着龍袍唔似太子，乞衣相呀

有冇諗過冇人想睇

259又進步

259一上力其實係聯盟第一人

進攻真係第一人

聯盟第一人仲係皇
但25臭閪9係聯盟第一終結者都冇咩好傾

我想
鍵盤背後應該係一副毒撚相

259真係好撚勁…

Toronto has fired coach Dwane Casey, league source tells ESPN.

其實係完全冇人守到佢
一個都冇

可愛…

cls casey俾炒咗

Klay Thompson says he wants to stay. Per sources, he backs it up by talking contract extension with Warriors — which would keep him off the market

永續禾勇皇潮

我湧有下年新球館
揾得多左唔怕俾錢

The Atlanta Hawks are waiving forward Tyler Cavanaugh today, league sources tell ESPN. Circumstances of an early option date, ankle injury and coaching change will make him a free agent.

啲支那仔仲話放佢留Green
勇九成九why not both嫁喎

我就真係唔係唔信
佢賣鞋都係垃圾支那鞋 第二隊開max會唔走？

睇個勢Thompson唔介意收少D

識去緊係去76

中國份約都大架

明明係Deforzen垃圾反而要個教練祭旗

個時名不經傳
支都幫佢出鞋算係咁

Nba 球員>教練 冇計

泡泡龍真係要大執下

佢依個代言人都好稱職 安踏d design真係柒到喊

你知唔知你口中個隊垃圾支那鞋都好人似講緊俾左份10年8000萬佢

眼光姐...

$80 M 十年

Kd個份冇記錯好似$300 m 十年

你同KD比

但勇士依加嘅cap開到幾多比佢

唔同隊友比同邊個比？
同你？
成個league 最勁個隻3D
有戒點解唔向錢看

解體重建啦
Deforzen trade走佢好過
學Kobe wo，屌你啲心理質素差九萬幾條街

大腸請左教練未

你冇撚野下話攞佛祖同個MVP比
你不如同MJ比啦
其實你知唔知如果個價佢係收足已經係NBA最大單既波鞋代言頭十都有架喇

有無可能成隊推倒重建
但係Lowry ddr份約要拿pick換先有人要

喂 人地有抑鬱
睇量下

速龍冇pick 啦

重點係條數爭咁遠邊個會唔搵
我同你又唔撚識佛祖
你可以繼續打飛機勇個陣永續嘅
但唔好講到個陣一定唔會散

清carroll比左禾網

抑佢老母
生死戰第三場打到一pat屎，仲要比人bench 之後，成隊追到分
第四場仲要發爛渣F2自己趕走自己
根本就垃圾

老實講 個下我覺得唔似F2

1.佛祖係有機會因爲份代言費填到下條數而減人工既
至於最後佢會唔會走
甚至湧留唔留佢都係一個問題
而降薪佢就一早UP過下會既
2.都唔知你舉KD份代言出黎做乜撚野
定係你覺得佛祖走就有機會攞到KD咁大份代言啊
九唔搭八

湧士唔解體=皇朝

假假地都東區季後賽入到下二輪就要重建
今次擺明係俾夠機會CASEY啦

暴龍辭掉總教練 Dwane Casey。
.
我只能說戰績不好一般先開刀的就是總教練，幾乎已經是NBA的共識了。

洗唔洗咁快手

東岸第一要重建

都預左係炒佢
留名睇拎COY

列點真係好型 依加要比個讚你

1. 一早咪話好多未知之數 係你劈頭一早駁嚟駁去唔知你做乜撚野

2. 講緊佢地成隊薪資唔平衡 唔覺淫klay有咩理由要減薪 鬼唔知安達十年 咩走就份代言大d
你就九唔搭八啦

唔知泡泡龍會請邊個呢

casey 下一站去邊都未知

請連燈仔

你話佢賣鞋都係垃圾支那鞋所以開MAX一定走
但間垃圾支那鞋俾到佢份約都夠靚
可能夠佢可以唔收頂薪收入都KEEP到有番咁上下
咁第二隊就算開MAX咪都有機會唔走囉
當然你可能覺得佢要收到KD份代言咁多先有機會肯減咁我都冇野講架
你有你觀點囉

好似傳過下依家個助教上

留名等睇泡泡龍後悔

我意思係唔信佢留硬嘅言論
係kd本身場外都賺咁多 kd唔一定唔減薪開大合同
但kt場外收入相對較少 仲要佢降薪
第二對開max對佢嚟講一定好吸引
當然依個係我觀點
係上面個ching一嚟就串過馬撚唔知想點

Former Atlanta Hawks coach Mike Budenholzer is "expected to get a close inspection" for the Raptors job, sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

又一吾皇手下敗將

係真咁睇黎要團隊籃球路線
啫係應該唔會點郁個陣

Stackhouse

Coy

咪又係D傳媒幫勇吹D風出黎要降薪, 舊年都係咁吹CURRY同AI肯降薪, 最後一蚊無減

James borrego 去教黃鋒 ，spurs

東岸有邊個唔係

魔術

攞完最佳教練
俾速龍迷吹奏完
之後俾人炒
陰公

吾皇永遠無辦法喺playoff贏魔術

傳緊新約4年9200萬

屌你老味降薪組隊真係破壞晒平衡

而家隊波都唔知想點 又唔去簽人班新人又養唔大
早排又拎埋 Payton 去換個second round pick

為保紀錄, 等你皇退休先入返PO

做爛市

可能打到皇個仔入nba 皇都仲統治緊個聯賽

其實佢爆cap都無得簡 續唔到換到咩都殺啦 不過隊野都唔知想培訓邊隻人 完全無方向同核心，養完又賣

你話組團+低薪戰士都無咁可恥 個個降薪打同一隊波其他隊玩先呀

冇核心又唔專心養role player 養啲人又養到唔三唔四 仲要走去亂開約 所以攪極都一池死水

咪係 pick人 又無眼光，隻隻都打唔起咁款係得ag叫好少少

PAYTON換2ND RD PICK反而係最無問題個MOVE 半年唔想續, 又唔係打得好

其實都唔叫冇眼光 但養得真係衰 三心兩意冇耐性 啲人啲定位轉尼轉去唔知點 ag比第二隊養應該唔只而家咁

西波龍炒左coach?

Kt原本就勇士出身就算啦
勇士班人打得開心又肯降薪 又甘願做3-4弟 真係好難組到咁既隊

但目前為止真係降薪得KD

佢本身屋企又有錢 有勁撚多廣告代言

打得又開心legacy又靚又舒服

仲有忠心一隊光環

為左我地勇迷唔好走啦

挽留kt

如果kd收足暑假簽份約最高有幾多

Kd係勇士打波好似開心過係雷霆 個人覺得

最多CAP既35%同最多4年, 如果1+1, 下年係勇打夠3年有鳥權, 可以MAX簽夠5年

kd 走算啦 我湧要打返兄弟籃球

條仆街應該會咁做 之後應該續唔到GREEN

咁名叔今年再減少少簽張1+1下年簽長約收足退休金

禾湧皇朝歷久不衰

Kd已經係兄弟既一分子

只要老細肯俾稅留晒4個都得

如果肯比奢侈税，個cap有冇話上限幾多？

無錯 今季為兄弟已經收少左成千萬啦

心好痛 收少成千萬人工都比人話唔係兄弟既一分子

底薪先係兄弟

宇宙湧過到宇宙箭

【心臟還需要鍛鍊？】 Joel Embiid 今季關鍵時刻表現低迷！

東岸準決賽 Game 5，76人昨天以兩分之差不敵塞爾特人，總場數 1-4 出局。事實上，76人最後關頭有機會將比賽延至加時，可是中鋒 Joel Embiid 在籃底射失兩球，更失去控球權，最終輸掉了比賽。根據 ESPN Stats＆Info 指出，Embiid 今季在關鍵時刻表現差勁，最後一分鐘能夠追平或反超前的投籃總共有八次，但是他全部射失。

慢慢練

大心臟呢D冇得練 等牙豬下季出山接管比賽

要不是西波龍個進攻教練carry Casey咪仲喺on99咁瘋狂iso
唔好話上年 前年都已經要炒 但管理層都on99續佢3年

期待邊個教練接受raptors

一線鷹

變一線龍了

spurs 個團隊有幾多個教頭去黃鋒

成日同messina 係場面，反而前nba 球員那個未有人要

被人反勝再加入人做奶鞋狗都可以稱兄道弟

你夠膽話原班人馬圍內茶餘飯後點都試過笑9佢3-1再嚟做笑口狗啦？

要走都係佢走啦
Klay先係自己人喎

西決幾時打？好期待

Udoka隨時俾becky過頭
硬係覺得佢做唔到主教

意外地勇士賠率高啲

上樓機會

宇宙湧要收皮了

香港時間15號 早上

東二輪 速龍熱到得

烏冬似球員伴侶type教練

我之前無意揾到
2010年勇士第六位pick
揀左宜家打緊jazz的udoh
如果當年揀中 pg或者hayward..... hayward第九位，george第十位)

私家雞隊炒左個私家雞教練請番個私家雞教練二號係咩玩法

成個nba現役未做過私家雞都係得4個人啫

又多個好教練available

Brad Stevens says he spent “a lot of time” yesterday with Kyrie Irving. Says he picked Irving’s brain about LeBron and the other four returning Cavs players and their strengths/weaknesses.

Nikola Jokic’s agent to Nuggets: Decline team option

兄弟籃球

二五榮

咁東岸有邊個唔係私家雞？

有咩咁意外 第一場火箭主場
出線同冠軍賠率 勇士熱到仆街

鷹同龍比我既感覺係私家雞top1&2, 其他果d 都係要lbj 出d 奶力

親生仔

已經揀到curry klay green仲想點

唔洗講咁多

Cav in 4

呢簽揀得好，反而加快湧爆CAP時間
而家勇有冠軍，UDOH有歐冠冠軍+歐冠MVP
算係咁啦

今年首歌

今天，勇士球員N.Young更新了自己的推特，談到了1996年的西雅圖超音速隊，他們在當年的總決賽中2-4輸給了公牛。

“如果Gary Payton能像Curry一樣投籃，Schrempf(Young寫shrimp 意味蝦子)像KD一樣打球，Hersey Hawkins化身K.Thompson，Shawn Kemp像D.Green一樣打球，那麼公牛還能奪冠麼？”Young在推特上寫道。

av d手腳高級引戰

醒目
轉隊留西岸過唔到勇
去東岸得騎有得打final但冇理由join仇家
永續勇皇朝

有冠死都減薪留隊啦
出面風大雨大

5月11日消息，自從在季後賽首輪慘遭爵士淘汰之後，關於雷霆三巨頭解散的消息不斷，甚至外界紛紛認為湖人的 George碎片已經集滿。

然而近日NBA記者ChrisBHaynes在節目中談到了 George的去向問題，他從 George身邊的親近人士口中得知，如果 George今夏續約雷霆，那麼他將不會感到驚訝，這也讓 George的下家變得飄忽不定。

ChrisBHaynes說道：「最近， George身邊的親近人士告訴我，如果 George續約雷霆，他不會感到驚訝。但就像之前說的，他永遠是想要回到家鄉的，他也有這樣的機會。但誰又知道呢，一旦你得到了機會，他是可以被你說服的。」

今年既lbj已經唔係榮叔熟識既lbj

Isaiah Thomas Wasn't Interested in Personalized Handshakes When Playing With the Cavs

Brett Brown believes 76ers 'need help to win a championship'

要記哂啲hand shake pattern都幾犀利

一直都好好奇係點樣情況之下學
係咪要大家坐低互相研究？
之前有條片，有個校長定老師會記得哂學生d pattern，好勁

睇慣馬刺
馬刺個啲都只係鳩撞下鳩拍下
猗個啲真係每個都shake足5分鐘

無架，你記唔哂咪唔係兄弟囉，等做孤獨精啦

IT打到屎咁記乜都無用啦

但TT JR仲係真兄弟

諗起網隊文員

其實數返歷史係邊個玩呢啲先

錯LINK

數下一次踩左幾多人

sorry
求先岩岩訓醒
講野神神化化

會唔會係夢七 04年定06個兩屆美國隊

狐假虎威嘅表表者

佢又無講錯喎

btw 我肯定今年nba 99%係勇拎

未開季都知啦 洗你講?

利申hater

其實呃自己唔知勇係champ 呃足一年睇晒成個season 係一件尷尬既事😅

你睇波淨係睇CHAMP架咩

見到啲playoff po 討論季後賽先係最尷尬

因為我老豆撐箭
佢係咁同我講箭會拎冠軍
所以我都不停呃自己，今年係箭贏
但我睇下睇下
先發現勇拎冠，係不可改變的事實

Ching 識波

lin 頭其實係唔係生涯已完

老一輩係硬頸d

係，我d波友都係咁覺得火箭會champ

系
佢比網隊waive左啦

番cba?

好似話去sbl同細佬一齊打

㩒入嚟咁啱聽緊better now

簽咗東方啦

其實佢做backup pg 合格有餘，希望有隊會執佢返去

我都想火箭會champ
Btw 點解ryan anderson一時有得出一時無 唔廢ga wor
Joe johnson常規賽都有貨交po又無得出
係咪傷左

如果有香港地區
都會係cavs
淨係呢度都一堆4jim9

Ryno 太慢 防守黑洞
JJ幾時有交過貨

牙祖腳步咁慢

出佢送分咩

根據ESPN資深記者Ian Begley報導指出，在取代Jeff Hornacek成為新總教練後，Fizdale在網路節目《Get Up！》發表了他對新賽季的期許，以及對未來陣容的規劃。

「我旗下不需要軟蛋，更不需要杯子蛋糕。」Fizdale說道。 「如果是有毅力、喜歡防守的球員，我們將誠摯歡迎，我相信他們也會享受在這裡打球。」

我揸勇士四巨頭我使炒!!!!?

今天暴龍正式炒掉了總教練Dwane Casey，與這位過去七年的教頭說再見，據Sportsnet記者Michael Grange報導，在輸掉和騎士系列賽的第三場之後，暴龍總裁Masai Ujiri來到球隊更衣室，長時間斥責了總教練Casey。

報導指出，Ujiri對於最後時刻LeBron James絕殺前暴龍沒有安排雙人夾擊而感到很不滿意。此外，Grange還稱Ujiri對於球隊在第一場浪費兩位數領先，並在延長賽暫停之後沒辦法發出邊線球而被吹五秒違例非常不解。

此外，暴龍在系列賽中缺少應變，第二場沒能有效限制Kevin Love低位的進攻更是加重了Ujiri的沮喪之情。

炒左你先啦gm
買嘅人全部都恐皇

據美國媒體報導，聖安東尼奧馬刺隊明星內線LaMarcus Aldridge上個賽季曾經聯繫自己的前隊友Lillard，表達了希望重返拓荒者打球的意願，但馬刺隊總教練Gregg Popovich最終出面說服Aldridge留隊。

據一個知情人士透露，Aldridge打給自己前隊友Lillard，並且要求Lillard向拓荒者總經理Neil Olshey透露這個消息，讓自己重返波特蘭。但Popovich出面與Aldridge商談，最終說服他繼續留下來為馬刺隊效力。

Lma:好彩冇番去 唔係又會俾人恥笑

據《The Athletic》記者Marcus Thompson II報導，勇士得分後衛「湯神」Klay Thompson已經和球隊商談了提前續約的事宜，Thompson表示，他希望留在勇士，因此他和勇士正在商討提前續約，來避免未來進入自由球員市場。

然而，這在外媒中瘋傳的震撼彈，卻在稍早由《95.7 The Game》記者Greg Papa指證，這是則不折不扣的假消息。

「我和湯神的經紀人以及勇士球團聯繫了，他們100%確定這項消息是假的。最重要的是，Klay不可能在還在打季後賽的時候就跟球團商討續約事宜。」

自己續Casey仲好意思屌 兩個都on9

Ujiri都炒真係可以變泡泡龍

希望成真

又指定第四

mock炸屌

唔盡笑拓7

比人打下飛機架je

刷咗幾耐先刷到潮攞1st pick

有我在 唔撚要Ayton

琴日玩2k11 用spurs 3連霸，而家有狀元簽

絕殺唔到 垃圾

要當值咋嘛.......

希望la
如果prozingis下季冇傷，加埋佢
紐約人有機會playoff

再下年:希望la 如果prozingis下季冇傷，加埋佢
紐約人有機會playoff

佢次次都係開季好勁，然後就越黎越廢

假新聞 季後賽無啦啦點會傾續約

琴晚好多人講琴佢續硬

首先這篇新聞的作者是Marcus Thompson，是知名的勇士新聞記者，就是寫了一整本厚厚的Curry傳記的作者。而新聞發佈在The Athletic上，是一個需要付費才能觀看的新聞網站，單從這2個角度來看這件新聞，絕對是近期內關於Thompson續約最可信的。
(其他x網、x特啥鬼網站就甭提了)

雖然來源是可信的，但發佈時機點很怪，現在還是季後賽期間，照理說Klay不會挑選這個時機點去談續約，所以有可能是早在季後賽前就談過了（？），只是現在才被MJ報出來。

.

美國NBC媒體人Greg Papa則在另外一個平台（95.7）說他和勇士內部、Klay經紀人求證過，他們都宣稱並無此事。隨後，同樣在The Athletic寫勇士文章的Tim Kawakami反駁了Greg Papa。

.

看到這邊，我也看得霧煞煞。但我覺得The Athletic有一定的權威在，我還是會多相信MT一點。

.

再來談談續約內容，若Thompson提前在今年夏天續約四年，延長合約的第一年底薪為18-19年薪資的120%，換算下來就是五年1.21億（2018-2023年），平均一年2400萬，根本超佛！！
#佛到不敢相信這是真的

.

因為他若等到明年夏天重新勇士簽約的話，將有五年1.88億的合約能拿，就算跟別隊簽下四年合約也有總價1.39億美元，可以說是變相減薪，幾乎沒有球員會這樣做！
#對球員來說這個舉動實在太不明智了

續唔續大家都係9up啫 專心打火箭把喇

居然有on9話段news 係fake 懷疑是咪4yung9 黎

你專心揸的士喇

一陣炒車阿

牌都未考

原來大家都係80後

禾50年勇迷 60後

仲未考

又話搵唔夠？

呢到00後揸旗

台主00後？

全部小學雞來

2009出世 剛生日得9碎

今日碎左未

死湧狗！

湧你老豆 ，我點都唔係

刺撚

我00年

呢度好多哥哥姐姐
我好驚比你地屌

ching 你好

以後呢到你揸旗了

你做乜鳩燈火箭

冇燈lo,你估咁易燈到咩

我入到大學先講啦
一讀asso就冇咁多時間架la

擁有nba 第一中峰capela, 第一控衛cp3 , 最佳第六人eric gordon, ryan Anderson, 瘋狂得分手Gerald green, 仲有最強軍師mda, 冠軍捨箭其誰

立即同我轉過湧士版本上黎日日貼一次

是咪7月中就知 asso都易上

但今年火箭真係勁過勇士wo ching,湧狗得個廢柴中峰mcgee, curry 易傷，kay 同 kd 都係得手感，但火箭進攻有戰術好多，harden 同cp3 完全carry

你打出黎自己有冇笑

我做得你老豆了

唔好笑，我覺得湧狗真係無戰術，得防守

岩岩poly比左個conditional offer比我

你70後?

難分真與假

湧士冇戰術

都差唔多

呢到得哥哥OK? 咁即係入咗？🤔

燈緊嘅野

刺撚又冇理由燈火箭

佢地應該憎到湧仆街

湧得幾招進攻，火箭好多wide open

勇箭一齊憎吾得牙

連同隊fans 都話我燈

但主力燈火箭喎

我唔信佢地會撐湧

認真

我真係唔知點解刺撚會憎箭多過勇

今次playoff起碼見到3個刺撚瘋狂幫勇燈/講野

數學差
點先可以留晒4巨頭

有請刺撚解釋下點解憎火箭多過湧

@波台唔係台

一係理性到好似北條早雲咁

我覺得合理正常

但日燈夜燈、擺明係度幫勇講野個d呢

唔知

唔想德州同市攞掛

磁能線 zaza事件咁快淡忘

他只是笨拙？

而家希望我皇贏到

在談到執教NBA的感受時，Lue說道：「在NBA執教是一件非常困難的事情，球員們比教練掙得多得多，所以這個時候教練指揮球員是一件很難的事情。說實話，我印象中還沒有見過多少有僱員比老闆掙得多的工作。」

洗撚你教咩垃圾

邏輯正確

下賽季結束後，勇士隊將搬離奧克蘭，前往舊金山落地生根。勇士隊的新球館早已在籌建中，耗資10億美金建造，可容納1.8萬人觀賽。

禾勇

憎harden同paul成日draw foul
覺得佢地啲波唔好睇

手感仔fing頭
沙沙天殘腳
廢鳩dirty play仲嘔心啦

仲有隻4259

去年夏天， Iguodala成為自由球員，火箭對他發起追求。據瞭解，雙方一度接近於簽約。對此， Iguodala表示：「我不記得去年夏天發生的那些事情了。我的意思是，這一切都是與生意有關的。我已經不記得了，夥計。」

據當時新聞的報導，火箭隊交易得到Paul，他們和 Iguodala進行了會談。Paul一直試圖說服 Iguodala離開勇士。而在那次會談之後， Iguodala取消了和其他球隊的會面。不過， Iguodala最終還是選擇留守勇士隊，和勇士隊達成了一份為期三年總值4800萬美元的續約合同。 Iguodala表示：「我不能說得太細，但是我很高興能在美國打球。」

火箭仲有個賤種gm

安爺爺呢咁

你是咪刺撚？

有佢就多個人守259

唔係問你牙 雀撚

嗰兩件嘔心在得吋進尺 成日喺度draw foul 我唔明咁戇鳩嘅打法 點解nba仲可以助長呢啲咁撚肉酸嘅打法 送佢地上罰球線 佢地係真係每一場都gut起個屎忽等人撞 同埋佢地嗰啲誇張嘅sell contact 仲有harden個死人扮無辜樣

等ryo蛇入黎屌你屎忽

唔算
但respect

我要真刺撚牙

原來你前身係細curry

系牙屌
成季收咧

以mda d 輪換安排
你估iggy 仲有無氣打po

Brad Steven's 一個人已經令我佩服

聽人講iggy一早想留warriors
佢搵隊抬價

諗住19年會湧朝解體
點知kt又降薪
好撚嬲

解乜春
禾勇兄弟籃球=.=

我依家嘅狀態同Swish一樣

牙Lue決戰Stevens

thompson之前curry的拍檔

法國牙lue被連登仔嚴重低估

吹到咁能勁既少師有冇playoff贏過盧帥

個個都減薪
無得玩

老實，底薪簽佢番黎打亂都有SO
十分八分鐘好撚過用契仔

你地29隊都可以架

我Jr 最勁

貢串=.=

以波論波，d錢係我既。我中意減薪關你撚事

利申：湧入面只憎kd，zaza

對其他球員有好感

去年11月，Nike宣布重大消息，那就是字母哥Giannis Antetokounmpo未來將擁有自己的簽名鞋，現在時間確定，預計將會在今年秋季推出，今字母哥也在推特上發佈了一條消息，預告著他的首雙簽名籃球鞋即將發佈。

訪問時談到鞋子的樣式，雖然設計都還沒出來，但他已經開始幻想他的鞋子會是什麼樣子：「那肯定很棒，將是Kobe和Kyrie的混合體。這就是我想要做的……我可以幫忙設計它，我對鞋子有全面的了解。」

傳奇球星Kobe Bryant建議Simmons要徹底改變他的投籃姿勢，然而，Simmons和76人團隊顯然不同意Kobe的說法。

「這只是小事情，但完全改變自己的投籃姿勢？不了！」Simmons在受訪中說道。

76人總教練Brett Brown在球隊的賽季總結記者會上表示，他們會對於Ben Simmons的投籃姿勢進行整改。

「投籃教練John Townsend是我們寶貴的資產，他將會和Simmons一起度過一段密集訓練期，我們不會對他的投籃姿勢進行徹頭徹尾的改變，但是肯定會有一些改進。」Brown很有信心Simmons可以通過這個夏天改善他的投籃和其他方面的技術。

其實我諗三成反勇係覺得襲斷哂nba
其餘七成都係憎kd zaza

據《Bleacher Report》消息，火箭和勇士會師西區決賽，不過，火箭老闆Tilman Fertitta在拉斯維加斯的賭場生意則是受到了不少影響，為了避嫌，他的賭場無法下注火箭，只能押勇士，這讓他頓時之間少了不少收入。

火箭和勇士會師西區決賽，不過，球隊新老闆Fertitta的另外一項生意則是受到了影響，在去年9月份以22億美元收購火箭後，Fertitta在拉斯維加斯的金塊賭場便按照規定將火箭從賭注中移除。如今進入西區決賽，只剩下勇士和火箭兩支球隊，這也意味著，早前押注勇士的人都成為了贏家。換句話講，勇士就算輸掉這輪系列賽，下注者還是會贏錢。

不允許下注火箭在該賭場也引發了一些混亂，金塊賭場體育總監Tony Miller表示：「這太瘋狂了，兩支超級球隊會師西區決賽，我們每天都需要花費很多的功夫向投注者去解釋為何不能下火箭。」

以波論波，我中意做259又關你撚事

同洲光榮？

觀點與角度姐
Nba淨係睇場內有乜好傾

以波論波，我屌鳩259又關你撚事

以波論波，有刺撚燈火災又關你撚事

型天好波

原來玩具同咁多Yung9🧐

玩具台

冠軍隊多人鍾意好正常姐

以波論波，有刺撚憎火災唔難理解話講到一定要撐火災冇野牙，禾最希望兩隊打架斷腳樣樣齊等吾皇攞多一冠功成身退去潮人做球皇

死占狗

贏仲點會去潮人

本來撐雀屎架 可惜差仔唔生性病

看過LeBron James比賽的球迷都知道，無論是閒來無事，還是比賽進行到如火如荼的時候，LeBron James都會進行他的咬指甲表演，更有甚者，James還曾經在明星賽上帶著這不雅的習慣登上球場。

根據心理學家的推斷，成年人咬指甲主要的原因是缺乏安全感或者缺愛。有人推測這個習慣與James童年的苦難有關，生活的壓力以及對單親家庭的成長使James有強烈的不安全感，從而用咬指甲這種方式去抒發。無論原因是什麼，James咬指甲已經成為了詹皇的標誌動作。

沾屎好可愛

準備下季開季脫飯

米屈 我係問點解 邊句話一定要撐

贏左先走好正常 騎士根本冇得攪

贏左釘嬌拔幫佢含到雪雪聲啦點會冇得搞

你覺得曼聯想曼城贏英超多D定利記多D

道歉阿柒頭 屈鳩我話一定要撐火災

希望改到啦，下下mid-range 都要較返隻左手慢慢射先射到

Pull up 能力都冇

收皮啦燈你燈你啦洗驚你牙

死癲狗！！！

你第一日識禾

唯一可取嘅地方係 你支持吾皇

刑天依d貢出色咁男人竟然唔g持火箭
有少少失望

你要求G持火災真難少少 本身禾都幾憎火災

仲有禾撐箭

寧得罪小人莫得罪型天

對於自己是否在Casey被解雇的事件中扮演了一部分角色，LeBron表示自己並不知道。

「我不知道，」LeBron說道，「我並不是一支一人大軍。」

「我在生涯中很幸運為兩支優秀的球隊效力過，和一些非常、非常優秀的球員一起打過球，在季後賽中取得了一些成功。」

「我在季後賽中已經取得了很多成功，因此我並不會陷入到媒體描述的事情當中（教練殺手）。」

「我總是最後一個去關注媒體上的人是怎麼說的——那不在我的生活領域當中。」

反湧撐占 is ok

寧得罪刑天莫得罪臭G

型天禾自問都當你係兄弟丫

唔洗拉禾落水牙

收皮

馬廁陪火箭收IS OK 波波退休 可愛走

我老豆話火箭豬波就打我一身

又話同洲光榮

咁你幫自己買定保險 輸硬

ZIP唔撚傷對面 有撚用牙?

巴打買定龕位啦

curry 淫K KD 同時上場 火箭第四節點守
王子尾段好少上
airza守kd 又好似有don9

屌你老味

你老豆係ryo蛇？

邊有咁廢兒子

如果第一場完左之後
我3小時內唔上水
咁你地可以之後去萬國拜下我架la

bookmark 九朗張gif 一輸波就機毀人亡

Ching先下手為強
搞掂左老豆先

我唔想做不孝子
況且如果火箭贏，佢就買ps4比我
我想搏一搏

箭贏波係must既事

問你老豆借錢
然後過澳門買勇士

好掛住德州三大錯覺
馬刺好老
小牛好弱
火箭好強

依家變成現實

今年成真

買勇唔賺得好多wo
同埋我之前借左好多，但都輸哂
再問佢真係會打撚死我

抽到牙lue

咁細個就借錢賭

。。。努力d讀書啦仆街仔

認真喎 場場睇嗰兩件俾人屌屎忽 仲要睇嗰兩個影帝啲誇張表情 下下俾人掂下好似俾人打咁

湧啲ball movement起碼真係好睇

Anyway 下個post叫咩名?

乜9大j都學人講波

波叔西決處子亮相

岩 支持銀仔 打擊作是地兩個

波叔西決輕鬆出局

33碎波叔西決處子戰咖喱

人地入4次 33歲先第一次西決老處男

靈寶 要買湧士上大陸買 澳門變左讓0分
上面有湧士受讓買

Don’t make stupid people famous

唔好串觀眾咪得囉 理得佢講咩
好似某人咁串鳩人唔識睇波就唔好啦

連登定律
愈燈愈勁

湧curry好撚串喎 成撚日咬牙膠

串又唔覺 係覺幾污糟 咬完攞出黎一陣又放入口

Agger 火箭 4-3 勇士🤘🤘

學友又話係勇迷

假膠黎架

我就係鍾意佢夠串

Let's go Rockets !

教畜出手啦

講真

勇士總冠軍 ！

學友 占犬來的

班人名都講唔出都敢出片

年薪過百萬
仲點反

學友系騎勇湖迷牙

學友吾係啲咁花心嘅人

佢之前好似話仲有塞

你騎塞箭迷好意思話人

臭g二世 愛隊變色龍

塞唔算

首兩輪G持下啫

關我撚事=.=

你吾皇球皇差仔木牛數字人

我迷皇勇❤️

Ben Simmons 是這個季後賽系列賽中效率值最差的球員，他在場上76人-63，他在場下76人+48。

原來一皇四射陣容係對西波龍個系列賽四射總共61投32中 命中率達53% 射能死人

其中jr 76.9%

好快射死埋塞

希望騎4：0 快啲比我塞放暑假好過 反正唔會冠軍

【你知道嗎﹖】Al Horford在今年季後賽場均得17分，這是他10年職業生涯中，季後賽得分最高的一年。

AD都爆唔入 gsw 個底
capela 點搞

投降吧啦

敗而不辱 ok？

希望偷到一場

都係等登登cp3餵既姐

最重要都係jr同TT兩個人
佢地打得起騎可能都可以同湧打下46波

不嬲夏登負責爆，佢接餅

死也JT 敗也JT

再破最大分差

手感仔再撚波縮

講開又講，之前都好似有巴打提過手感仔好似少左好多floaters，我覺得同259黎左有關

Haeden又隱形就玩完

打到曉飛都難贏啦

湧再奪冠既話，咖哩會唔會又失落fmvp呢

fmvp一定係名叔

變到好似kobe 早年3 champ 冇fmvp

手感差左少左用姐

開定先

btw 求先打牌
連食4鋪混一色
夠錢買勇了

🎷

All in湧
然後老天爺就會透過依件事想你學識唔貪心
箭在五